搞左成3年，到最後咩本土派又係去返遊行示威

當日又話遊行冇用
到而家3年都黎緊 最後又係示威就算
同泛民有咩分別, 睇過?